震驚：傳川普將凍結中國金融高管在美資產

在美國總統特朗普直接過問下，他派出白宮國家安全顧問博爾頓作為行動總指揮，以中情局主導，美國財政部和國務院配合下正在準備針對中國各銀行高層管理人員的製裁計劃。

美國之音5月30日報導稱，美國官員對《華爾街日報》表示，美國財政部本來準備宣布增加對朝鮮的製裁，但是決定在美朝繼續會談的同時無限期的推遲這個行動。

美國財政部準備的製裁方案包括對將近30個實體進行製裁，其中包括俄羅斯和中國的實體。在美朝就金特會舉行會談之際，本來計劃在這個星期（5月28日至6月3日）宣布的這些制裁目前被擱置。

據美國華盛頓記者雜誌（the Washington Reporter）5月22日報導稱，在白宮國家安全顧問博爾頓（John Bolton）的指揮下，美國財政部、中情局和國務院正在準備針對中國各銀行高層管理人員的製裁計劃，這些銀行繼續與朝鮮開展業務，違反了今年早些時候一致通過的聯合國製裁決議。

報導稱，這項最近完成並提交給特朗普（Donald Trump）總統的計劃被認為是在無核化外交無法取得成果的情況下懲罰朝鮮的更廣泛計劃的一部分。

中國的銀行高管將面臨各種後果，從資產凍結和沒收到旅行禁令。華盛頓記者獲得的這個計劃的早期草案包括十幾位高管。

中國建設銀行（亞洲）股份有限公司總裁兼執行董事樸方國

中國建設銀行（亞洲）股份有限公司副董事長兼首席執行官張建軍

中國建設銀行（亞洲）股份有限公司首席財務官兼副首席執行官馬志智

中國農業銀行股份有限公司董事長兼副董事長趙桓

中國農業銀行股份有限公司董事長周慕兵

中國農業銀行股份有限公司董事長溫鐵軍

中信銀行國際有限公司首席執行官劉祖英

中國郵政儲蓄銀行有限公司執行董事兼總裁呂家進

中國郵政儲蓄銀行股份有限公司董事會成員張學文

中國郵政儲蓄銀行股份有限公司董事會成員姚紅

招商銀行總裁兼首席執行官兼執行董事田惠宇

招商銀行首席財務官兼執行董事李浩

中國工商銀行股份有限公司行長姜建清

報導稱，如果美國未能在即將舉行的峰會上確保朝鮮無核化，制裁中國銀行高管的計劃旨在使朝鮮在經濟上屈服。

據悉，懲罰方式包括並不限制於：

1.凍結名單上人員在美國以及相關盟國的所有財產，深度審查他們的美國親戚們的資產。

2.禁止名單上人員去美國以及相關盟國從事任何活動。

3.美國政府可沒收名單上人員在美國以及相關盟國的所有財產。

全部春袋被掐住

衰軟必豬

有錢唔識擺喺瑞士 擺喺美國做乜鳩

傳

家人係曬美國嘛

大陸啲貼圖真係無美感同粗糙……

習大大屋企人係乜野國藉?

有乜用，又唔係凍結蝗國政府高官d資產

瑞士都公開銀行資料啦

呢單會唔會需要睇多一兩個source?

勁過射核彈

我宣佈~全球圍剿支那狗~~正式啟動~~~

鳩 up 網最易令連登仔撞車

車就唔一定炒嘅，不過保持安全距離好啲囉

嘩 開晒名 唔好講凍結， 淨係公開佢哋資產都夠死

點解呢d不知名網都會盡信
見到佢制裁都變製裁就知準確性低